其實已經淨低既窮人廢老係咪垃圾之中既垃圾?

講真,你就算最蠢最廢果班打死一世工都係沙士果陣買到兩層樓依家發左
留低果班係垃圾中既垃圾 比哂機會佢都成功唔到 爛泥扶唔上柄
平均智商應該得85-90

後生仔真係唔知咩叫人生失意
有啲人可能做生意最後失敗輸身家
俾人呃錢 投資遇正股災 屋企人生絶症醫病

你做人生真係得食飯屙屎返工？

屋企人生絶症醫病，我老豆就係咁先要賣左沙田第一城間樓比我媽醫病，後來搬入屯門住公屋